<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Presentations on Anecdotal Evidence</title>
    <link>https://tsteggall.github.io/presentation/</link>
    <description>Recent content in Presentations on Anecdotal Evidence</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Copyright (c) 2018, Tim Steggall; all rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 29 Nov 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://tsteggall.github.io/presentation/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Aenean: Odio orci MMXII</title>
      <link>https://tsteggall.github.io/presentation/aenean-odio-orci-mmxii/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Nov 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tsteggall.github.io/presentation/aenean-odio-orci-mmxii/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Aenean odio orci, semper nec rhoncus id, rutrum id velit.
Maecenas et consequat augue, et venenatis leo.
&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ullamcorper Ultrices Pellentesque (MMXV)</title>
      <link>https://tsteggall.github.io/presentation/ullamcorper-ultrices-pellentesque/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Nov 2016 12:28:12 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://tsteggall.github.io/presentation/ullamcorper-ultrices-pellentesque/</guid>
      <description> Aliquam ullamcorper ultrices pellentesque. Suspendisse interdum, sem ut aliquet pretium. Velit justo volutpat lorem, ac vulputate lacus metus at mauris.
  Suspendisse vestibulum Ex sit amet dictum rutrum, arcu tortor tincidunt orci, tempor pellentesque nisi sapien a ante. Mauris sodales libero luctus nisl commodo, id tempus massa molestie.
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vitae Blandit Turpis Blah</title>
      <link>https://tsteggall.github.io/presentation/vitae-blandit-turpis/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Nov 2016 14:06:00 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://tsteggall.github.io/presentation/vitae-blandit-turpis/</guid>
      <description> Pellentesque ac magna at lorem semper aliquet. Proin sapien dolor, ultrices vel rutrum in, volutpat. Vitae tellus. Pellentesque mollis arcu bibendum magna fermentum suscipit. Morbi fringilla tortor a ex molestie, ac viverra dui pulvinar.
Vivamus eu Massa Maximus, ornare augue mattis, condimentum sapien.
Originally given in NYC Nov 14 at GothamGo.
  Fermentum a sem  Cras quis justo nibh Mauris odio turpis Sodales a tempus vel Cras in semper diam Integer cursus neque eget suscipit lobortis  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>